入黎造句

法律 ... 保護勢力者的工具
共產主義 ... 唔work
福利主義 ... 香港人無份
資本主義 ... 勞役窮人的工具，現代奴隸制
收租佬 ... 很爽的寄生蟲
匯豐小股東 ... 輸打贏要寄生蟲
創業者 ... 被收租佬扼殺
工作 ... 理所當然的勞役
辦公室 ... 有冷氣的監獄
儲蓄保險 ... 保險佬吸血工具
強積金 ... 基金佬吸血工具
女人 ... 被子女控制
男人 ... 被女人控制
政府 ... 吸市民血
愛情 ... 窮人沒有資格，基因差沒有資格
家人 ... 以直報怨
朋友 ... 互相合作（利用），埋堆
金錢 ... 很好用
未來 ... 黯淡
生存 ... 無目標，很累

鬼佬 ... 唔帶口罩

環保...多餘
一孩政策...保護環境
人口擴張...GDP growth

樓主...寂寞

非常...同意